如果你有夢想嘅話，請你去追！

「鈴…鈴…」
「你好！」
「請問係咪Kim呀? 」
「係，我係。」
「呢度係XX保險公司打黎嫁，你嘅保險經紀XXX先生已經冇做，咁將會轉做XXX先生繼續打理，你嘅新經紀會盡快同你聯絡啡返，請問有冇問題？」
「冇問題。」
「如果冇問題嘅話咁唔阻你啦！Bye. 」
「好啦，bye. 」
「…………」

係我嘅人生當中，我識左兩位好出色嘅咖啡師，一位咖啡師為左追自己嘅咖啡夢，放棄左做保險經紀，去左打工，挨低人工，都去做自己鍾意嘅工作，而家做左老闆，有一間屬於自己咖啡店。

而另一位咖啡師為左追咖啡夢，為左想要有一間自己嘅咖啡店去左做保險經紀，希望搵多啲錢可以開一間咖啡店。最後佢失敗左，放棄左保險經紀嘅工作，出返黎打工，part time返咖啡師，算係未完成佢嘅夢想。

夢想並唔係用錢就可以買到，而且年紀越大去追自己嘅夢想就越難，如果大家有夢想嘅話就快啲去追……

sorry 1999
唔好屌得咁大力

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔係咁易架

當人愈大，考慮就愈多
唔係話唔想追夢
而係想家人俾家人更好既生活
只好放棄